【武漢肺炎】日本執政黨發動國會議員向中國捐款

日本執政黨自民黨幹事長二階俊博2月10日宣布，針對中國發生的新型冠狀病毒肺炎疫情擴大，將向中國提供支援資金。自民黨將從所屬的國會議員經費中，每人先扣除5000日圓（353港元），用於向中國捐款。
據《日本經濟新聞》、TBS電視台、時事通訊社等日媒報道，二階俊博2月10日在記者會上表示，針對在中國發生的新型冠狀病毒肺炎感染擴大，自民黨將向中國提供支援資金。

二階俊博表示：「自民黨希望募集到捐款，轉交到當地。鄰居有難時，我們提供幫助是理所當然的。」

自民黨將從黨所屬的國會議員3月的經費中，統一先行扣除5000日圓（353港元），作為捐款向中國提供援助。

截止目前，日本國會共有710位議員，其中自民黨籍議員人數為397人，預計這次自民黨將募集到約200萬日圓（14.1萬港元）捐款。

原來日本先係真兄弟

舊文

習近平：Good Dog

遲左少少

又係二階條撚樣

山口二矢應該激到翻生

日本政壇一向好多貪錢廢老

真係好想貼牆內賤民大字報去日本引起國仇家恨

舊聞

btw 每個患者分到2蚊人民幣

每人5000円?
350蚊？

冇用 香港唔係有14同19年革命咪又係做緊港豬
冇啲刺激佢地係唔會醒 同當年嘅香港人一樣